The North Face purple label

去日本普通north face 店有冇purple label 賣？如冇，應該去邊買？

求解答

nanamica
nanamica先係推出purple label既搞手

無分別 大阪橙街果間the north face 好大 有好多紫tag

梅田 grand front 有

THE NORTH FACE+ グランフロント大阪店
530-0011
大阪市北区大深町4-20 グランフロント大阪 ショップ＆レストラン南館5Ｆ

多謝各位巴打

Nanamica x tnf = 紫tag

岩岩大阪番尼，係Lucua 8樓有
見到件Gore-tex shell-jacket30000yen隻navy好撚靚，好後悔冇買